差佬亂打人漸漸變成日常。市民好快麻木。

支那只有一個套路，就係令你習慣一d唔正常既野。

不出幾次，差佬打人打記者打議員都變成日常。同支那一樣。

大部份港豬都係港豬，頭幾次見到差佬亂打人覺得「很黃很暴力」，睇多幾次就唔當係一回事。

諗起雨傘中後期就係咁

當年仲有朱經緯同七警。

5年過去，法治/法官比當年更紅，佢地打人可以完全無後果

其實外國傳媒都係。。 報報下就唔會再報
我地機會時間係有限

【文長】今後警察同市威者鬥爭只會升級。唔係你死，就係我亡

呢個係香港人既共業黎。

七百萬人大部份都係港豬，中共完全無壓力

你掉返轉諗會唔會好d

咁就令市民打差佬都變日常

事實一定唔會。你睇當年isis炸巴黎，一次先有好大回響，炸多幾次已經變日常

智叔：千其唔好習慣

的確會，但結果係個個坐幾碌。

會麻木就繼續升級

港豬點會唔習慣，只要樓價升、有租收、年年有人工加………佢地唔理架啦

下次打左議員冇number 議員佢地都追究唔到，之後就議員企正係前面都冇用

仲未計pc仔年年加人工，加到三四萬入職，大把人狗衝做狗

網民定性7月7日警方行動為
香港警察暴動
強烈譴責暴徒，知法犯法

唔使打議員，只需要搭佢走就得。

美其名「保護議員」就可以

點會麻目
尋晚之後藍絲出街都驚俾人打
影響到自己呀

港豬只會諗「下次唔好行去呢d地方」

廢老智慧「眾地莫企」

反送中最後就係幫咗依班人

你咁講咁升級都會習慣啫

正常 香港有樓果班人
你去晒全世界都唔會搵到有人比佢地生活得更好
兩層樓收租已經日日飲飲食食去旅行
外國你根本唔可以咁炒 仲有租金管制
呢班人就算有外國護照都留係香港
就係因為佢地係人上人
到真係有事咪隨時走

王維基係表表者

當年高登仔捧佢上天，今日一樣離棄新一代

係，你岩。

但人地絕招就係掟你坐監。

你有成本，佢無成本仲有職升

到時真係有事只係「人」走，繼續遙遠收香港既租

你有成本架，你成本其實好大。

和平示威應該要搵埋殘疾人士協會，企埋喺防線第一排
殘疾人士撤退慢係正常
唔撚信咁多鏡頭影住，會連殘疾人士都打

不能讓不合情合理嘅事合理化 唔可以比佢慣 慣並唔係合理嘅藉口

唔緊要啦 攬炒
當警察濫權成為習慣 一定會有普通市民受害
到時其他食花生嘅人咪自食其果囉

中國係打返城管

不嬲係咁 香港財富分配系統就係咁撚痴線
呢班人唔會出力反政府的
就係呢啲政府先營造到一個咁痴線既階級制度

我覺得差佬遲早被人打

白卡都照拉啦，仲要第一個拉tim

共孽？

push

if you can catch me

呢個要大家諗下點搞

佔路已經變日常

但武警/公安出黎打返「民眾」

呢個問題無得解，除非支爆

·佛教說的「 業」 字， 是事業的「 業」

「共業」是指大家共同造了累世的因，而在同一個地方、同一個時間受到了累世的果，是一種共同的果報

呢個係唯一解決方法

尤其係支那

到時班狗會話七警走得太前

其實係
大家要不繼升級

佢地無懲罰
點打都得
只要主子一日保佢地 佢地驚閪

轉頭用cctvb白粉報 唱衰和理非非都仲得

麻佢老母閪！ 佢條J麻木， 市民都未麻木丫

一定要堅持啊！！！

一打就襲警
坐你十年八年

套路係咪蝗語

要反擊啦屌

我都話要令美國取消關係法 獨立關稅區
取消左 佢地先知驚

警察治港, 咁最高領導人係唔係果棵蔥?

同意唔好麻目， 今次攪埋旺角果班普通市民，其實係得罪左多人

支爆都唔會到佢地啦
呢啲人戶口閒閒地七八位數現金
有做過銀行就知
香港求其一個拖鞋廢中廢老 戶口都七八位數
香港出事佢地咪賣樓走人
支爆唔係一日即爆既野黎
慢慢經濟唔好 佢地就會止蝕離場
但總睇都係無可能蝕 賺到笑
拎幾千萬去外國做人上人啦

黑警: (踢人) 你老母丫真係

Source: (02:00)

如果今次黑警都沒事

以後佢需唔需要守埋個D警察守則

佢日後 無論係 咩情況下 （有沒示威遊行）

都會亂咁黎

呢D權力一放左出去 就一定收唔返

所以我一開始就係攬炒派
幫班自私既香港人 換來年青人犯法 甚至坐監
值得嗎

如果有其他有效方法，冇人想行依步

我地可以點做

趁而家仲未麻木仲識嬲

勇武俾人拉俾人打

唔勇武又係俾人拉俾人打

以武制暴真係我地唯一出路

但又未夠多人有決心

同武力唔對等得太誇張

根本當權者冇一個有人性

唔明點解仲有咁多人唔反對依個政府

香港城管

好想為尋晚既兄弟出番啖氣 尋晚完全訓唔到覺 好唔甘心

［畫畫JJ] 題目：警察/警犬/黑警

衝立法會都係

推

啲廢老已經麻木咗，個個覺得啲狗咁做好正確無問題

依家唯有以武制暴
全民武裝睇佢拉得幾多告得幾多

王生只係反689

sad but true

岩

不停咁將條容忍線推後

再將佢變日常

然後再將佢地應該要做既事變成功勞

之後條萬能街燈都會係咁

中環附近被消失一樣

我而家 反共反政府反克警都麻木咗了

盡餘生反到底

唔希望差佬打人成為風土病

有樓收租財富只會不斷累積同增加
加上喺香港呢個樓價高到痴線嘅環境
仲可以越升越高
香港真係好多呢啲人

你一下子拉幾千人慢慢入

律師會好想幫手

深藍一直都支持差佬打人
打得岩呀
拉佢坐監啦
搞事
抵死啦

麻木月娥

一早講左取消關係法 獨立關稅區
到時一齊仆街

佢地已經無法無天啦
一個執法部門竟然冇野可以監管
投訴亦冇用
咁仲唔係佢地玩撚哂？

強烈建議要一定要搞佢地屋企人，由其係仔女，一定要杯葛佢地

其實面對黑警咁撚樣嘅暴力
除佐個垃圾監警會 我地仲有冇啲咩可以做/阻止到?

好無助

好快大家會唔抗拒大灣區,因為醫療( 民建聯成日話大陸醫生落嚟香港要免試)/警察都冇乜大分別了

你天真過天真嬌
而家佢地想點就點架啦

平時都強姦 非禮 老笠

其實則係溫水煮蛙
雨革之前你話警察係鬧市放催淚彈會有邊個信?
依家? 每次都放,放少啲都唔得
除左催淚彈,仲加多啲警棍,布袋彈
遲下啲毅進仔一個唔老黎,開真槍都仲得呀
惡到你,你出聲有人care 咩?
ICAC ? 廢嘅
監警會? 收皮啦
問責局?含撚啦
外交我地都搞埋呀,批評我地濫用武力? 我去信你英國叫你個議員收嗲
YO 我地大哂玩撚哂

你明白點解當年回歸民主中国啦
亦都明白點解強国咁多愛国愛黨人仕啦

一早講左要香港變廢港先可以重生

係你地唔信我

警察不停出現打人情況
應該都同時要求獨立調查
真係非常危急

首先令到果班藍絲 都無啦啦比人打
影響到佢地自身 就得
到時就係全港出黎屌

問題係無野制衡到佢地
聯合國又係廢既
美國佬就算搞都係要睇支那反應
英國佬就只係打嘴炮

生活係個獨裁制度下 所有人都變成囚徒

唔可以比團火熄

我無野講 我要見律師 唔好兇我 我無野講

冇自由冇法治

終於有人講
全球都係廢既
全部都打口仗

冒警果班點同

讀多幾錢書先，ok?

支爆咪港紙變人仔，人仔變廢紙

戶口入面全部變陰司紙

呢個先係重點
你睇下6月同7月就見到好大分別
美國有幾份新聞媒體
6月仲講緊香港大遊行差佬打人
7月連衝立法會都冇提過

我覺得tvb遲下實會落力sell支那醫療，然後搵幾個樣版出黎，廢老就信支那醫療好過香港公立

Push

侵侵/美國係想壓制支那。不過想去到幾盡就唔知

無提過???
我同你活喺平行時空??

香港都有咖 不過係99 04取消曬

星期6果單胡椒噴霧已經夠癲 無撚啦啦向人群噴

係睇下幾時超夢夢反擊戰

幾千人打或者暗角打就唔同

問題係控制唔到港豬盲目
一直向暴力推對我地係不利

爆玻璃何嘗唔係

係政府造成 台灣努力整租務管制 香港就一回歸就取消

其實可唔可以用101公民逮捕權 去拉翻佢地轉頭

爆玻璃係好高成本架。

講係咁講 但就算廢都要盡力做
將呢種意識傳承落去比下一代
要佢地學識咩叫暴政 用團結對抗極權法制既訂定
呢個就係我地呢一代僅僅可以做既事

其實係人既惰性
支共睇得好撚透，佢好清楚無論係香港人定鬼佬都有惰性，整整下會習以為常，最多頭幾個星期難捱d會比kol寫野講野屌

又未必
而家民眾個智慧都進步左些少
尋晚班畜生發狗癲亦都影響到一啲唔關事嘅港豬
只要佢哋越玩越大，個所謂威信就會無哂

主要係sell香港啲醫生有幾廢,咁啲人就覺得深圳港大好似仲好過香港, 不過豬咁蠢嘅人返大灣區住實在係好適合呀

咁掉返轉你拉曬d人監獄都冇咁多位

你迫到大家一無所有反抗只會更激

凡事都有正面有反面

佢意思係少左者，點都好，唔好互屌

所以好難反
有勢力果班就係因為獨裁政權先發到圍
窮撚邊有聲出

芬蘭警方代表團希望透過是次訪問香港警隊，吸收國際打擊跨境罪行和網絡犯罪活動的良好做法，交流相關經驗。是次訪問亦為日後兩地更緊密警務合作奠下良好基礎，以推動兩地社會安定。

處長盧偉聰於二月二十三日與十名警察公共關係科和刑事總部人員共晉早餐。

掉轉一樣，
佔路好暴力唔理性，
而家係最低消費

差佬亂打人被反殺漸漸變成日常。市民及藍絲好快麻木

所以焦土啦所以好多人賣港係好正常 因為根本係一條病到死嘅龍

想知公共關係科係咪已經放棄

樓主講得岩，我老豆話以前警察都係咁醜惡，慣曬

當然我地都full gear 頭套遮晒面先開拖

都唔夠打

未去到都比人帶走

人地有法官懲罰你

差佬不嬲都係咁。從來都係有牌爛仔

人都死左 判終生9成都唔會終生 始終有日表現好假釋到 但人死左就係死左 思想都唔存在係呢個世界

差佬大撚曬? 笑撚死 大快人心

我無野講

黄背心也已麻木。

起義啦？ 再落去只會原地踏步
遊行-清場-別國關心-遊行-清場
和理非 真係可以成功？ 真係要諗諗

可以點做？

呢到有77集中post
麻煩幫手推
[多圖多片] 7.7 克警資料整合 (重開)

資料提供：
睇資料：
-
各位手足幫推 感謝
麻煩各位手足幫推新post